內地男登長城赤膊疑隨地小便 網民怒轟：這就是國男的素質嗎？

新冠肺炎（武漢肺炎）疫情肆虐，內地疫情放緩，雖然不建議大量人群聚集，不過仍有遊客於清明假期出遊。近日網上流傳一張赤膊男疑登長城時隨地小便的影片，旁邊更有戴口罩的小孩在玩耍。官方表示高度關注事件，目前正聯合公安機關調查取證。
新冠肺炎（武漢肺炎）疫情肆虐，內地疫情放緩，雖然不建議大量人群聚集，不過仍有遊客於清明假期出遊。近日網上流傳一張赤膊男疑登長城時隨地小便的影片，旁邊更有戴口罩的小孩在玩耍。官方表示高度關注事件，目前正聯合公安機關調查取證。
八達嶺特區表示高度關注事件，目前正聯合公安機關調查取證。八達嶺特區針對遊客惡行制定懲戒辦法，故意破壞文物、造成嚴重社會影響的不文明旅遊行為，將按規納入旅遊不文明行為記錄，限制購票參觀。而遊客黑名單將定期對社會公佈，加大曝光力度，強化社會輿論監督，有關罰則於4月6日起正式實施。
Source:u travel

係

係 支那曱甴沒有一隻是無辜的

答案係國邦！

陳國邦！！

正面

正是，咪扮到你地唔係咁

扮哂意外咁

是的 親

親 ！包容吓啦

以前啲士兵戍守嗰陣都係咁架啦

你是不是中囯人, 屙尿有咩問題

佢哋嚟香港都周街㗎啦
真喺唔出奇喎

長城暗角位有尿味是常識吧
見唔到屎咪算好彩

有乜咁出奇
中国種係咁